邊到買電競筆電唔會卑人劏？

睇 price嗰D信得過？

上網格下價
唔好買錯舊款就得啦

筆電?技筆有電架?

技筆？

唔好自卑啦

電競依個字=劏傻西
我都想知邊部電莖notebook係唔劏人

去豐宅、百老匯賺積分算吧啦

你可以再柒啲

walmart買+集運啦，7000港紙連運費買非8750h, gtx1066, 256ssd, 16gb ram, 1tb hdd, 1080p144, full keyboard, 薄框mon, 散熱一流，

overpowered 15，之前係連登介紹過冇人理，到linustechtip介紹就即刻賣晒

電莖notebook

ssd 都無 搵鬼買

落咗黎幾年？

睇清楚d好喎ching

唉呢位ching新年留留就要睇眼科

白內障？

以為係真，耆齡王，爭d鮑姐ed